記得細個見過個細路，真痴線，佢會喺人耳邊大叫

個細路唔會捉住人黎打，又痴唔曬架，
但試過無啦啦走去人地耳仔邊，用最大聲既力度大叫，
痴線，果個人就咁就聾左喇
琴晚唔知點解，發夢夢見返呢件事
好驚呢d細路一直係童年陰影